{
  "ID": "58",
  "NAME": "Исследование рынка корпоративных книг",
  "TYPE": "опрос",
  "PAGES": 1,
  "QUESTION_COUNT": 14,
  "DATE_CREAT": "18.04.2024",
  "RESPONDENT": 87,
  "MIDDLE_TIME": {
    "MIN": 12,
    "SEC": 49
  },
  "UNFINISH": 60,
  "ACTIVE": true,
  "RESULTS": {
    "FORMS": {
      "da4f23b1-e1ed-439b-8847-4f6b4c250dc6": [
        [
          [
            {
              "ID": "217",
              "UF_ID_QUESTION": "634",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "КМПМП",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "254",
              "UF_ID_QUESTION": "692",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Альпина PRO",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "263",
              "UF_ID_QUESTION": "707",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Ростех",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "273",
              "UF_ID_QUESTION": "735",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "НЛМК",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "278",
              "UF_ID_QUESTION": "749",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Мосэнерго",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "283",
              "UF_ID_QUESTION": "763",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Зарубежнефть",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "288",
              "UF_ID_QUESTION": "777",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "АО НИИ стали",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "293",
              "UF_ID_QUESTION": "791",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Hopper IT",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "298",
              "UF_ID_QUESTION": "805",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "ФГБОУ ВО ПГТУ",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "303",
              "UF_ID_QUESTION": "819",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "BIOCAD",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "308",
              "UF_ID_QUESTION": "833",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "АО  \"Упаковочные системы\"",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "313",
              "UF_ID_QUESTION": "847",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "НИИПП",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "318",
              "UF_ID_QUESTION": "861",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "АО \"АЭМ-технологии\"",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "323",
              "UF_ID_QUESTION": "875",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Балтика",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "328",
              "UF_ID_QUESTION": "889",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "АО ДКС",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "333",
              "UF_ID_QUESTION": "903",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Интер РАО",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "338",
              "UF_ID_QUESTION": "918",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "АО \"НПО \"Микроген",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "343",
              "UF_ID_QUESTION": "934",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "EKF",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "348",
              "UF_ID_QUESTION": "948",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "EKF",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "353",
              "UF_ID_QUESTION": "962",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "EKF",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "358",
              "UF_ID_QUESTION": "976",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Транспортная группа FESCO",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "363",
              "UF_ID_QUESTION": "990",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Газпромбанк",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "368",
              "UF_ID_QUESTION": "1032",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Общество с ограниченной ответственностью «Сахалинская Энергия»",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "374",
              "UF_ID_QUESTION": "1078",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "ГБУЗ Психиатрическая клиническая больница N 4 им. П. Б. Ганнушкина департамента здравоохранения г. Москвы",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "379",
              "UF_ID_QUESTION": "1176",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "ТрансКонтейнер",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "385",
              "UF_ID_QUESTION": "16650",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Футура-М",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "390",
              "UF_ID_QUESTION": "18400",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Металлоинвест",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ]
      ],
      "59cd22d8-c3d6-4381-8827-adfb088d6c9c": [
        [
          [
            {
              "ID": "222",
              "UF_ID_QUESTION": "645",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "мророр",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "259",
              "UF_ID_QUESTION": "703",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "264",
              "UF_ID_QUESTION": "718",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "274",
              "UF_ID_QUESTION": "746",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "279",
              "UF_ID_QUESTION": "760",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Конкурс Газпрома, КонТэкст",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "284",
              "UF_ID_QUESTION": "774",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "289",
              "UF_ID_QUESTION": "788",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "294",
              "UF_ID_QUESTION": "802",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "299",
              "UF_ID_QUESTION": "816",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "304",
              "UF_ID_QUESTION": "830",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "да",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "309",
              "UF_ID_QUESTION": "844",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Пока нет:)",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "314",
              "UF_ID_QUESTION": "858",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "319",
              "UF_ID_QUESTION": "872",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Серебряные нити и другие",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "324",
              "UF_ID_QUESTION": "886",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Возможно",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "329",
              "UF_ID_QUESTION": "900",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "334",
              "UF_ID_QUESTION": "914",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "КонТэкст",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "339",
              "UF_ID_QUESTION": "929",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Пока не представляли",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "344",
              "UF_ID_QUESTION": "945",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "еще не думали над этим вопросом",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "349",
              "UF_ID_QUESTION": "959",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Пока не участвовали. Но рассматриваем, хотим поучаствовать",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "354",
              "UF_ID_QUESTION": "973",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "359",
              "UF_ID_QUESTION": "987",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Не представляли.",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "364",
              "UF_ID_QUESTION": "1001",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "369",
              "UF_ID_QUESTION": "1043",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Всероссийский конкурс АКМР «Лучшее корпоративное медиа»",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "375",
              "UF_ID_QUESTION": "1089",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Пока не думали об этом",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "380",
              "UF_ID_QUESTION": "1187",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "386",
              "UF_ID_QUESTION": "16661",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Незнаю",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "391",
              "UF_ID_QUESTION": "18411",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ]
      ],
      "bf722084-571b-4b42-9619-bf7e0ae4fcb7": [
        [
          [
            {
              "ID": "223",
              "UF_ID_QUESTION": "646",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "спрапа",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "260",
              "UF_ID_QUESTION": "704",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Продажи",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "265",
              "UF_ID_QUESTION": "719",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "275",
              "UF_ID_QUESTION": "747",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Опрос среди ее читателей",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "280",
              "UF_ID_QUESTION": "761",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Спрос внутри компании и вовне)",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "285",
              "UF_ID_QUESTION": "775",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Обратная связь сотрудников по результатам опроса",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "290",
              "UF_ID_QUESTION": "789",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Не установлены показатели",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "295",
              "UF_ID_QUESTION": "803",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "нет",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "300",
              "UF_ID_QUESTION": "817",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "1",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "305",
              "UF_ID_QUESTION": "831",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "-",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "310",
              "UF_ID_QUESTION": "845",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Пока это неформализованные опроосы",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "315",
              "UF_ID_QUESTION": "859",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Не измеряем",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "320",
              "UF_ID_QUESTION": "873",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Опрос, спрос, обратная связь",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "325",
              "UF_ID_QUESTION": "887",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Обратная связь от тех, кому подарили",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "330",
              "UF_ID_QUESTION": "901",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "опрос",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "335",
              "UF_ID_QUESTION": "915",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Скорее по отзывам",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "340",
              "UF_ID_QUESTION": "930",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "пока не измеряем",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "345",
              "UF_ID_QUESTION": "946",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "не измеряем",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "350",
              "UF_ID_QUESTION": "960",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Кол-во прочтений, кол-во переходов по ссылке на портал, кол-во реакций, информированность",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "355",
              "UF_ID_QUESTION": "974",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Участие сотрудников в написании, вовлеченность",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "360",
              "UF_ID_QUESTION": "988",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Измерение эффективности не проводилось.",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "365",
              "UF_ID_QUESTION": "1002",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "обратная связь",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "370",
              "UF_ID_QUESTION": "1044",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Обратная связь от представителей целевой аудитории, повышение эффективности бизнес-процессов (работы по привлечению и найму персонала и пр.), поддержание корпоративной культуры",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "376",
              "UF_ID_QUESTION": "1090",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Знания сотрудников об истории больницы, отрасли ( в 2027 больнице исполнится 250 лет, она является колыбелью Российской психиатрии)",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "381",
              "UF_ID_QUESTION": "1188",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Обратная связь от сотрудников",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "387",
              "UF_ID_QUESTION": "16662",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Отзывы",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "392",
              "UF_ID_QUESTION": "18412",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "",
              "UF_FILED_ANSWER": "Один из эффективных инструментов",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ]
      ],
      "b7c13122-13e1-4713-b624-0518a2c4a50b": [
        [
          [
            {
              "ID": "224",
              "UF_ID_QUESTION": "647",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "иарапр",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "225",
              "UF_ID_QUESTION": "647",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "dc_21@mail.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "261",
              "UF_ID_QUESTION": "705",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Яна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "262",
              "UF_ID_QUESTION": "705",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "y.lukasheva@alpina.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "266",
              "UF_ID_QUESTION": "720",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            },
            {
              "ID": "267",
              "UF_ID_QUESTION": "720",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "276",
              "UF_ID_QUESTION": "748",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Ларина Яна Юрьевна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "277",
              "UF_ID_QUESTION": "748",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "larina_yy@nlmk.com",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "281",
              "UF_ID_QUESTION": "762",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Лушпаева Елена",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "282",
              "UF_ID_QUESTION": "762",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Lushpaeva@mosenergo.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "286",
              "UF_ID_QUESTION": "776",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            },
            {
              "ID": "287",
              "UF_ID_QUESTION": "776",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "291",
              "UF_ID_QUESTION": "790",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Малайкина Наталья Николаевна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "292",
              "UF_ID_QUESTION": "790",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "nmalaykina@yandex.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "296",
              "UF_ID_QUESTION": "804",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Тихомирова Анна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "297",
              "UF_ID_QUESTION": "804",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "tikhomirovaas@hopper-it.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "301",
              "UF_ID_QUESTION": "818",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            },
            {
              "ID": "302",
              "UF_ID_QUESTION": "818",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "306",
              "UF_ID_QUESTION": "832",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            },
            {
              "ID": "307",
              "UF_ID_QUESTION": "832",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "311",
              "UF_ID_QUESTION": "846",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Мосина Алиса Евгеньевна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "312",
              "UF_ID_QUESTION": "846",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "alisa.mosina@packaging-systems.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "316",
              "UF_ID_QUESTION": "860",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Александр",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "317",
              "UF_ID_QUESTION": "860",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "vav@niipp.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "321",
              "UF_ID_QUESTION": "874",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Сидорова Лилия Владимировна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "322",
              "UF_ID_QUESTION": "874",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "L.sidorova@aemtech.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "326",
              "UF_ID_QUESTION": "888",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Бреусенко Наталья Викторовна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "327",
              "UF_ID_QUESTION": "888",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Breus2001@mail.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "331",
              "UF_ID_QUESTION": "902",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            },
            {
              "ID": "332",
              "UF_ID_QUESTION": "902",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "336",
              "UF_ID_QUESTION": "916",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Кленин Александр Александрович",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "337",
              "UF_ID_QUESTION": "916",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "klenin_aa@interrao.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "341",
              "UF_ID_QUESTION": "931",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Шеремецева Ольга Сергеевна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "342",
              "UF_ID_QUESTION": "931",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "o.s.sheremetseva@microgen.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "346",
              "UF_ID_QUESTION": "947",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Федотовских Анна Игоревна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "347",
              "UF_ID_QUESTION": "947",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "a.fedotovskikh@ekf.su",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "351",
              "UF_ID_QUESTION": "961",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Морозова Татьяна Ивановна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "352",
              "UF_ID_QUESTION": "961",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "T.Morozova@ekf.su",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "356",
              "UF_ID_QUESTION": "975",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            },
            {
              "ID": "357",
              "UF_ID_QUESTION": "975",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Нет ответа",
              "UF_FIELD_FILLED": "false"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "361",
              "UF_ID_QUESTION": "989",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Железнякова Виктория Михайловна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "362",
              "UF_ID_QUESTION": "989",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "VZheleznyakova@fesco.com",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "366",
              "UF_ID_QUESTION": "1003",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "кириченко татьяна андреевна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "367",
              "UF_ID_QUESTION": "1003",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "nfyz142005@mail.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "371",
              "UF_ID_QUESTION": "1045",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Лузан Татьяна Васильевна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "372",
              "UF_ID_QUESTION": "1045",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "Tatyana.Luzan@sakhalin2.ru; ask@sakhalin2.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "377",
              "UF_ID_QUESTION": "1091",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Валинурова Юлия Ришатовна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "378",
              "UF_ID_QUESTION": "1091",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "ValinurovaYR@zdrav.mos.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "382",
              "UF_ID_QUESTION": "1189",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Акимова Татьяна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "383",
              "UF_ID_QUESTION": "1189",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "atvreport@mail.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "388",
              "UF_ID_QUESTION": "16663",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Михаил Калинин",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "389",
              "UF_ID_QUESTION": "16663",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "MK@futura-m.ru",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ],
        [
          [
            {
              "ID": "393",
              "UF_ID_QUESTION": "18413",
              "UF_ID_FIELD": "1",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
              "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
              "UF_FILED_ANSWER": "Филоненко Галина Александровна",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            },
            {
              "ID": "394",
              "UF_ID_QUESTION": "18413",
              "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
              "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
              "UF_FILED_ANSWER": "g.filonenko@mediacentr.org",
              "UF_FIELD_FILLED": "true"
            }
          ]
        ]
      ]
    },
    "QUESTION": [
      [
        {
          "ID": "634",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "da4f23b1-e1ed-439b-8847-4f6b4c250dc6",
          "UF_QUESTION_TYPE": "custom-fields",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Название вашей компании:"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Кастомные поля",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2453",
              "UF_ID_QUESTION": "634",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": ""
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "217",
                "UF_ID_QUESTION": "634",
                "UF_ID_FIELD": "1",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
                "UF_VALUE_FIELD": "",
                "UF_FILED_ANSWER": "КМПМП",
                "UF_FIELD_FILLED": "true"
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "USER_ANSWER": null
          }
        },
        {
          "ID": "635",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "0ab6a708-93db-4018-bc77-04c86310bdd5",
          "UF_QUESTION_TYPE": "single-choice",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Подразделение:"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Одиночный выбор",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2454",
              "UF_ID_QUESTION": "635",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Маркетинг"
            },
            {
              "ID": "2455",
              "UF_ID_QUESTION": "635",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "HR"
            },
            {
              "ID": "2456",
              "UF_ID_QUESTION": "635",
              "UF_ID_VARIANT": "41a30518-6609-4923-a765-cca671e151ca",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Внутренние коммуникации"
            },
            {
              "ID": "2457",
              "UF_ID_QUESTION": "635",
              "UF_ID_VARIANT": "2000e515-c292-4e58-9a47-643414bced4f",
              "UF_VARIANT_VALUE": "PR"
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "218",
                "UF_ID_QUESTION": "635",
                "UF_ID_FIELD": "1",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "",
                "UF_VALUE_FIELD": "Маркетинг",
                "UF_FILED_ANSWER": "",
                "UF_FIELD_FILLED": ""
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Маркетинг",
                "COUNT_ANSWER": 4,
                "PROCENT": 14.8
              },
              "2": {
                "TEXT": "HR",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "41a30518-6609-4923-a765-cca671e151ca": {
                "TEXT": "Внутренние коммуникации",
                "COUNT_ANSWER": 6,
                "PROCENT": 22.2
              },
              "2000e515-c292-4e58-9a47-643414bced4f": {
                "TEXT": "PR",
                "COUNT_ANSWER": 6,
                "PROCENT": 22.2
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "636",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "016ae5d2-4647-4d09-9b33-559d9ed21fcc",
          "UF_QUESTION_TYPE": "single-choice",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Сфера деятельности компании:"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Одиночный выбор",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2458",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Промышленность"
            },
            {
              "ID": "2459",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Металлургия"
            },
            {
              "ID": "2460",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "6820d05c-d998-46a2-99b0-436e70883f37",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Фарма"
            },
            {
              "ID": "2461",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "6b5f6206-0ed8-4cbd-ad8d-68d02fe1d5d3",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Торговля"
            },
            {
              "ID": "2462",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "e3de28a8-b32e-40f7-b145-bb7d0947d05d",
              "UF_VARIANT_VALUE": "IT"
            },
            {
              "ID": "2463",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "e1ab6e63-b3ec-4861-9aca-c0ef47906791",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Добыча ресурсов"
            },
            {
              "ID": "2464",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "950a231b-987c-4ff8-b58a-48fea59a28ca",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Энергетика"
            },
            {
              "ID": "2465",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "ef248463-01e7-4af2-8d23-6daffdb85d0a",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Финансы"
            },
            {
              "ID": "2466",
              "UF_ID_QUESTION": "636",
              "UF_ID_VARIANT": "18814fa8-4322-4c92-b5f4-e1a920af449e",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Сельское хозяйство"
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "219",
                "UF_ID_QUESTION": "636",
                "UF_ID_FIELD": "6820d05c-d998-46a2-99b0-436e70883f37",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "",
                "UF_VALUE_FIELD": "Фарма",
                "UF_FILED_ANSWER": "",
                "UF_FIELD_FILLED": ""
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Промышленность",
                "COUNT_ANSWER": 8,
                "PROCENT": 29.6
              },
              "2": {
                "TEXT": "Металлургия",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "950a231b-987c-4ff8-b58a-48fea59a28ca": {
                "TEXT": "Энергетика",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "e1ab6e63-b3ec-4861-9aca-c0ef47906791": {
                "TEXT": "Добыча ресурсов",
                "COUNT_ANSWER": 1,
                "PROCENT": 3.7
              },
              "e3de28a8-b32e-40f7-b145-bb7d0947d05d": {
                "TEXT": "IT",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "6820d05c-d998-46a2-99b0-436e70883f37": {
                "TEXT": "Фарма",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "637",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "f0c2ad38-b329-40af-a622-4798b712ec64",
          "UF_QUESTION_TYPE": "multiple-drop-down-list",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Какие задачи решает издание вашей корпоративной книги?"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Множественный вып. список",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2467",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Продвижение отрасли"
            },
            {
              "ID": "2468",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Продвижение продукции"
            },
            {
              "ID": "2469",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "1a5c21e5-66b3-4808-b7da-32be7634bcba",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Укрепление связей с партнерами и клиентами"
            },
            {
              "ID": "2470",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "98af1c14-8358-4c3e-8566-74d558f0bd4a",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Расширение круга амбассадоров"
            },
            {
              "ID": "2471",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "49dd25ae-c6e3-45d6-aa58-016245837a4f",
              "UF_VARIANT_VALUE": "GR- продвижение"
            },
            {
              "ID": "2472",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "902bcb84-2c7b-403d-b410-f11aed56e224",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Популяризация науки"
            },
            {
              "ID": "2473",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "1f934ac4-8f66-48bf-a34e-d0655d4aa2a5",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Командоообразование"
            },
            {
              "ID": "2474",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "2fad1a34-7080-437f-9d75-8fdc98521f66",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Распространение бизнес-опыта"
            },
            {
              "ID": "2475",
              "UF_ID_QUESTION": "637",
              "UF_ID_VARIANT": "6586b315-20f9-471b-b75c-a5b409727163",
              "UF_VARIANT_VALUE": "HR - задачи"
            }
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Продвижение отрасли",
                "COUNT_ANSWER": 8,
                "PROCENT": 29.6
              },
              "2": {
                "TEXT": "Продвижение продукции",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "6586b315-20f9-471b-b75c-a5b409727163": {
                "TEXT": "HR - задачи",
                "COUNT_ANSWER": 11,
                "PROCENT": 40.7
              },
              "98af1c14-8358-4c3e-8566-74d558f0bd4a": {
                "TEXT": "Расширение круга амбассадоров",
                "COUNT_ANSWER": 5,
                "PROCENT": 18.5
              },
              "1a5c21e5-66b3-4808-b7da-32be7634bcba": {
                "TEXT": "Укрепление связей с партнерами и клиентами",
                "COUNT_ANSWER": 11,
                "PROCENT": 40.7
              },
              "1f934ac4-8f66-48bf-a34e-d0655d4aa2a5": {
                "TEXT": "Командоообразование",
                "COUNT_ANSWER": 8,
                "PROCENT": 29.6
              },
              "2fad1a34-7080-437f-9d75-8fdc98521f66": {
                "TEXT": "Распространение бизнес-опыта",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "902bcb84-2c7b-403d-b410-f11aed56e224": {
                "TEXT": "Популяризация науки",
                "COUNT_ANSWER": 1,
                "PROCENT": 3.7
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "638",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "1962e176-bcd8-4770-80f4-f3d4361e2135",
          "UF_QUESTION_TYPE": "multiple-drop-down-list",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Какие книги были изданы вашей компанией в 2023?"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Множественный вып. список",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2476",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Юбилейные книги"
            },
            {
              "ID": "2477",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги по истории компании"
            },
            {
              "ID": "2478",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "a53fad3a-a064-4498-ab4e-d90e3176f1b5",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги - «википедии»"
            },
            {
              "ID": "2479",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "f3bc6c6e-32dd-4bea-8a0c-db1fc880ab56",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги в поддержку корпоративной культуры компании"
            },
            {
              "ID": "2480",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "6eb7d2fb-470e-43f2-8cf8-630ac0e567db",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Детские книги о профессиях"
            },
            {
              "ID": "2481",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "ad8c51e8-3115-4a84-abac-6a8c4b5fcc58",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Специализированные книги о продукции компании"
            },
            {
              "ID": "2482",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "cbaa9757-4042-4410-b5a2-ffd54ca5ea9d",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги в поддержку бизнес-проектов компании"
            },
            {
              "ID": "2483",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "d8e66e72-4b76-47da-9b24-8ed82f28fca0",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги – корпоративный учебник"
            },
            {
              "ID": "2484",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "833189c9-b34d-4acf-af71-0bb25f713631",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Welcome-book – книга нового сотрудника"
            },
            {
              "ID": "2485",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "ddf1c380-9926-4858-9c89-07f15d6c6261",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книга-путеводитель"
            },
            {
              "ID": "2486",
              "UF_ID_QUESTION": "638",
              "UF_ID_VARIANT": "102632c5-635e-45f8-9c92-04c59a2fef73",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Не издавались"
            }
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Юбилейные книги",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "2": {
                "TEXT": "Книги по истории компании",
                "COUNT_ANSWER": 5,
                "PROCENT": 18.5
              },
              "ad8c51e8-3115-4a84-abac-6a8c4b5fcc58": {
                "TEXT": "Специализированные книги о продукции компании",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "f3bc6c6e-32dd-4bea-8a0c-db1fc880ab56": {
                "TEXT": "Книги в поддержку корпоративной культуры компании",
                "COUNT_ANSWER": 5,
                "PROCENT": 18.5
              },
              "102632c5-635e-45f8-9c92-04c59a2fef73": {
                "TEXT": "Не издавались",
                "COUNT_ANSWER": 10,
                "PROCENT": 37
              },
              "ddf1c380-9926-4858-9c89-07f15d6c6261": {
                "TEXT": "Книга-путеводитель",
                "COUNT_ANSWER": 1,
                "PROCENT": 3.7
              },
              "cbaa9757-4042-4410-b5a2-ffd54ca5ea9d": {
                "TEXT": "Книги в поддержку бизнес-проектов компании",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "833189c9-b34d-4acf-af71-0bb25f713631": {
                "TEXT": "Welcome-book – книга нового сотрудника",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "6eb7d2fb-470e-43f2-8cf8-630ac0e567db": {
                "TEXT": "Детские книги о профессиях",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "639",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "b9a638c2-a34f-4bf0-ab3f-0f5be1026bcf",
          "UF_QUESTION_TYPE": "multiple-drop-down-list",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Какие книги планируется издать / изданы в 2024 году?"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Множественный вып. список",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2487",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Юбилейные книги"
            },
            {
              "ID": "2488",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги по истории компании"
            },
            {
              "ID": "2489",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "269b3c41-df55-4869-bee7-78c5f4b941b0",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги - «википедии»"
            },
            {
              "ID": "2490",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "d1e4bc30-2a83-431a-bf38-f3a4d2d56e5a",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги в поддержку корпоративной культуры компании"
            },
            {
              "ID": "2491",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "418e75b6-a04b-4cb1-8ff9-c71f3b87a13d",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Детские книги о профессиях"
            },
            {
              "ID": "2492",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "c51a5fa6-7e1a-4f9b-b4bc-64d669c0dfb1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Специализированные книги о продукции компании"
            },
            {
              "ID": "2493",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "4f8c6e87-34d7-4363-be9a-a7edf37dfb60",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги в поддержку бизнес-проектов компании"
            },
            {
              "ID": "2494",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "c13ade71-215e-4e95-8935-8a5c9e45fbfc",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книги – корпоративный учебник"
            },
            {
              "ID": "2495",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "3a3a966c-5b0f-406b-ad92-bcdb8a96c92a",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Welcome-book – книга нового сотрудника"
            },
            {
              "ID": "2496",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "11e4c2e8-8838-4288-b2da-3a223fc3b4e8",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Книга-путеводитель"
            },
            {
              "ID": "2497",
              "UF_ID_QUESTION": "639",
              "UF_ID_VARIANT": "4a452326-bb2a-4fba-8f82-4dcf1dd07c0a",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Не планируется"
            }
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Юбилейные книги",
                "COUNT_ANSWER": 6,
                "PROCENT": 22.2
              },
              "2": {
                "TEXT": "Книги по истории компании",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "3a3a966c-5b0f-406b-ad92-bcdb8a96c92a": {
                "TEXT": "Welcome-book – книга нового сотрудника",
                "COUNT_ANSWER": 5,
                "PROCENT": 18.5
              },
              "11e4c2e8-8838-4288-b2da-3a223fc3b4e8": {
                "TEXT": "Книга-путеводитель",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              },
              "d1e4bc30-2a83-431a-bf38-f3a4d2d56e5a": {
                "TEXT": "Книги в поддержку корпоративной культуры компании",
                "COUNT_ANSWER": 7,
                "PROCENT": 25.9
              },
              "4f8c6e87-34d7-4363-be9a-a7edf37dfb60": {
                "TEXT": "Книги в поддержку бизнес-проектов компании",
                "COUNT_ANSWER": 1,
                "PROCENT": 3.7
              },
              "4a452326-bb2a-4fba-8f82-4dcf1dd07c0a": {
                "TEXT": "Не планируется",
                "COUNT_ANSWER": 7,
                "PROCENT": 25.9
              },
              "c51a5fa6-7e1a-4f9b-b4bc-64d669c0dfb1": {
                "TEXT": "Специализированные книги о продукции компании",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "c13ade71-215e-4e95-8935-8a5c9e45fbfc": {
                "TEXT": "Книги – корпоративный учебник",
                "COUNT_ANSWER": 1,
                "PROCENT": 3.7
              },
              "418e75b6-a04b-4cb1-8ff9-c71f3b87a13d": {
                "TEXT": "Детские книги о профессиях",
                "COUNT_ANSWER": 2,
                "PROCENT": 7.4
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "640",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "4264be08-e745-4656-a4b2-74391a046917",
          "UF_QUESTION_TYPE": "single-choice",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "В каком формате изданы книги?"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Одиночный выбор",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2498",
              "UF_ID_QUESTION": "640",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Принт"
            },
            {
              "ID": "2499",
              "UF_ID_QUESTION": "640",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Digital"
            },
            {
              "ID": "2500",
              "UF_ID_QUESTION": "640",
              "UF_ID_VARIANT": "96f934ad-cc43-44b4-bb14-7318988cc316",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Принт + Digital"
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "220",
                "UF_ID_QUESTION": "640",
                "UF_ID_FIELD": "96f934ad-cc43-44b4-bb14-7318988cc316",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "",
                "UF_VALUE_FIELD": "Принт + Digital",
                "UF_FILED_ANSWER": "",
                "UF_FIELD_FILLED": ""
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Принт",
                "COUNT_ANSWER": 10,
                "PROCENT": 37
              },
              "2": {
                "TEXT": "Digital",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "96f934ad-cc43-44b4-bb14-7318988cc316": {
                "TEXT": "Принт + Digital",
                "COUNT_ANSWER": 11,
                "PROCENT": 40.7
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "641",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "848803b0-aa64-45f7-af68-4482cb2bcf68",
          "UF_QUESTION_TYPE": "single-choice",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Присваивается ли ISBN вашим корпоративным книгам? "
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Одиночный выбор",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2501",
              "UF_ID_QUESTION": "641",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Да"
            },
            {
              "ID": "2502",
              "UF_ID_QUESTION": "641",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Нет"
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "221",
                "UF_ID_QUESTION": "641",
                "UF_ID_FIELD": "2",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "",
                "UF_VALUE_FIELD": "Нет",
                "UF_FILED_ANSWER": "",
                "UF_FIELD_FILLED": ""
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Да",
                "COUNT_ANSWER": 7,
                "PROCENT": 25.9
              },
              "2": {
                "TEXT": "Нет",
                "COUNT_ANSWER": 17,
                "PROCENT": 63
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "642",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "0049388e-dc92-491f-bde9-df77c782d27c",
          "UF_QUESTION_TYPE": "multiple-drop-down-list",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Какие ресурсы вы привлекаете для разработки проекта книги и ее издания?"
              },
              {
                "insert": " \n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Множественный вып. список",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2503",
              "UF_ID_QUESTION": "642",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Профессиональные агентства  / издательства"
            },
            {
              "ID": "2504",
              "UF_ID_QUESTION": "642",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Профессиональные писатели"
            },
            {
              "ID": "2505",
              "UF_ID_QUESTION": "642",
              "UF_ID_VARIANT": "c9f41281-dd9b-444f-95cd-5a65aba5baa6",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Профессиональные иллюстраторы"
            },
            {
              "ID": "2506",
              "UF_ID_QUESTION": "642",
              "UF_ID_VARIANT": "ec7eb3db-6555-417e-8b58-99a8dd817fe0",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Профессиональные дизайнеры"
            },
            {
              "ID": "2507",
              "UF_ID_QUESTION": "642",
              "UF_ID_VARIANT": "f2ca2c3d-2577-4195-9f3d-b1cf11285d23",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Специалисты по Digital"
            }
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Профессиональные агентства  / издательства",
                "COUNT_ANSWER": 16,
                "PROCENT": 59.3
              },
              "2": {
                "TEXT": "Профессиональные писатели",
                "COUNT_ANSWER": 7,
                "PROCENT": 25.9
              },
              "c9f41281-dd9b-444f-95cd-5a65aba5baa6": {
                "TEXT": "Профессиональные иллюстраторы",
                "COUNT_ANSWER": 5,
                "PROCENT": 18.5
              },
              "ec7eb3db-6555-417e-8b58-99a8dd817fe0": {
                "TEXT": "Профессиональные дизайнеры",
                "COUNT_ANSWER": 9,
                "PROCENT": 33.3
              },
              "f2ca2c3d-2577-4195-9f3d-b1cf11285d23": {
                "TEXT": "Специалисты по Digital",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "643",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "0ebd2426-4ae1-4ec4-b9f6-eb466c2c9d1e",
          "UF_QUESTION_TYPE": "multiple-drop-down-list",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Какими тиражами издаются ваши корпоративные книги? "
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Множественный вып. список",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2508",
              "UF_ID_QUESTION": "643",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "100 - 200 экз."
            },
            {
              "ID": "2509",
              "UF_ID_QUESTION": "643",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "200 - 500 экз."
            },
            {
              "ID": "2510",
              "UF_ID_QUESTION": "643",
              "UF_ID_VARIANT": "3504cebe-fb89-495b-a35c-7f146de41031",
              "UF_VARIANT_VALUE": "500 – 1 000 экз."
            },
            {
              "ID": "2511",
              "UF_ID_QUESTION": "643",
              "UF_ID_VARIANT": "b2bae28d-2885-429e-a2f5-29fdd9bfcb28",
              "UF_VARIANT_VALUE": "1 000-5 000 экз."
            },
            {
              "ID": "2512",
              "UF_ID_QUESTION": "643",
              "UF_ID_VARIANT": "8c570f59-1999-44f6-8890-946051d7c484",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Более 5 000 экз."
            }
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "100 - 200 экз.",
                "COUNT_ANSWER": 6,
                "PROCENT": 22.2
              },
              "2": {
                "TEXT": "200 - 500 экз.",
                "COUNT_ANSWER": 3,
                "PROCENT": 11.1
              },
              "8c570f59-1999-44f6-8890-946051d7c484": {
                "TEXT": "Более 5 000 экз.",
                "COUNT_ANSWER": 5,
                "PROCENT": 18.5
              },
              "3504cebe-fb89-495b-a35c-7f146de41031": {
                "TEXT": "500 – 1 000 экз.",
                "COUNT_ANSWER": 7,
                "PROCENT": 25.9
              },
              "b2bae28d-2885-429e-a2f5-29fdd9bfcb28": {
                "TEXT": "1 000-5 000 экз.",
                "COUNT_ANSWER": 7,
                "PROCENT": 25.9
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "644",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "67740061-6332-4083-aa79-60ccf4971684",
          "UF_QUESTION_TYPE": "multiple-choice",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Как распространяется ваша корпоративная книга?"
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Множественный выбор",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2513",
              "UF_ID_QUESTION": "644",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Сотрудники"
            },
            {
              "ID": "2514",
              "UF_ID_QUESTION": "644",
              "UF_ID_VARIANT": "2",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Партнеры / клиенты"
            },
            {
              "ID": "2515",
              "UF_ID_QUESTION": "644",
              "UF_ID_VARIANT": "f7c76a8f-9bf4-413b-999b-be3f774c2a05",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Органы власти"
            }
          ],
          "ANSWERS": {
            "CORRECT_ANSWER": [""],
            "USER_ANSWER": {
              "1": {
                "TEXT": "Сотрудники",
                "COUNT_ANSWER": 23,
                "PROCENT": 85.2
              },
              "2": {
                "TEXT": "Партнеры / клиенты",
                "COUNT_ANSWER": 18,
                "PROCENT": 66.7
              },
              "f7c76a8f-9bf4-413b-999b-be3f774c2a05": {
                "TEXT": "Органы власти",
                "COUNT_ANSWER": 11,
                "PROCENT": 40.7
              }
            }
          }
        },
        {
          "ID": "645",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "59cd22d8-c3d6-4381-8827-adfb088d6c9c",
          "UF_QUESTION_TYPE": "custom-fields",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Представляли ли вы/ планируете ли представить вашу корпоративную книгу для участия в каком-либо профессиональном конкурсе? Укажите, пожалуйста, в каком именно. "
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Кастомные поля",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2516",
              "UF_ID_QUESTION": "645",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": ""
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "222",
                "UF_ID_QUESTION": "645",
                "UF_ID_FIELD": "1",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
                "UF_VALUE_FIELD": "",
                "UF_FILED_ANSWER": "мророр",
                "UF_FIELD_FILLED": "true"
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "USER_ANSWER": []
          }
        },
        {
          "ID": "646",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "bf722084-571b-4b42-9619-bf7e0ae4fcb7",
          "UF_QUESTION_TYPE": "custom-fields",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Как вы измеряете эффективность книги как инструмента корпоративных коммуникаций? "
              },
              {
                "insert": "\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Кастомные поля",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2517",
              "UF_ID_QUESTION": "646",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": ""
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "223",
                "UF_ID_QUESTION": "646",
                "UF_ID_FIELD": "1",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
                "UF_VALUE_FIELD": "",
                "UF_FILED_ANSWER": "спрапа",
                "UF_FIELD_FILLED": "true"
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "USER_ANSWER": []
          }
        },
        {
          "ID": "647",
          "UF_ID_RESULT": "86",
          "UF_ID_QUESTION": "b7c13122-13e1-4713-b624-0518a2c4a50b",
          "UF_QUESTION_TYPE": "custom-fields",
          "UF_VARIANT_TYPE": "",
          "UF_ID_PAGE": "60",
          "PARAMS": {
            "NAME": [
              {
                "attributes": {
                  "bold": true
                },
                "insert": "Контакты для отправки результатов исследования: "
              },
              {
                "insert": "\n\n(если не хотите получить отчёт - пропустите вопрос)\n"
              }
            ],
            "TYPENAME": "Кастомные поля",
            "GENERAL_RANGE_START": null,
            "GENERAL_RANGE_END": null
          },
          "VARIANTS": [
            {
              "ID": "2518",
              "UF_ID_QUESTION": "647",
              "UF_ID_VARIANT": "1",
              "UF_VARIANT_VALUE": "ФИО"
            },
            {
              "ID": "2519",
              "UF_ID_QUESTION": "647",
              "UF_ID_VARIANT": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
              "UF_VARIANT_VALUE": "Почта"
            }
          ],
          "FORMS": [
            [
              {
                "ID": "224",
                "UF_ID_QUESTION": "647",
                "UF_ID_FIELD": "1",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "text",
                "UF_VALUE_FIELD": "ФИО",
                "UF_FILED_ANSWER": "иарапр",
                "UF_FIELD_FILLED": "true"
              },
              {
                "ID": "225",
                "UF_ID_QUESTION": "647",
                "UF_ID_FIELD": "57078b6f-17ee-45d7-bbb8-83be6e1e9f29",
                "UF_ID_TYPE_FIELD": "email",
                "UF_VALUE_FIELD": "Почта",
                "UF_FILED_ANSWER": "dc_21@mail.ru",
                "UF_FIELD_FILLED": "true"
              }
            ]
          ],
          "ANSWERS": {
            "USER_ANSWER": []
          }
        }
      ]
    ]
  }
}
